%@Titre: Créteil -- 1999
Dans un centre d'examen, après avoir corrigé 432 copies, on a fait le
bilan suivant :
\begin{itemize}
\item 168 copies ont une note strictement inférieure à 10;
\item 264 copies ont une note supérieure ou égale à 10.
\end{itemize}
\par Représenter ce bilan par un diagramme semi-circulaire (on prendra
un rayon de 4~cm).